林鄭：我哋係唔需要採取好嚴厲嘅入境措施 全世界都封緊關

條女都食緊避孕藥，所以我可以唔帶套

9up少陣都唔得

全世界係封關唔比人入 唔係唔比人出

藍絲: 你哋全部帶晒口罩我咪可以唔帶囉

遊客都唔會為左黎而檢疫14日啦

人地唔做：全球都無做，我地唔使過份緊張
全球都做：人地做咗，我地唔使做

係唔係都唔使做

林鄭月娥give you up
林鄭月娥let you down
林鄭月娥run around and desert you

長輩圖生成器

奶到咁盡又唔直接講要接中國人

即係人人都帶口罩所以我唔使帶，痴𨶙線，考第一嘅高分低能，有佢舔共派9月真係輸梗，9月前真係唔好落台。
仲有唔該醒定D，做好初選或協調，35+唔係無可能